BBC報導匯豐任由罪犯洗黑錢

聽朝匯豐股價會點丫嗱？

Drop to zero

大陸又入佢果張list

十蚊我要呀 轉畀我

BBC網站首頁

BBC News網頁頭條

又係你呀匯豐

佢都幾搞笑2邊都當佢幫對方

$20

2000-2017年交比美國佬嘅文件
全個bbc front page都係銀行唔係淨係得滙豐

仲有barclays同阿聯酋央行
第一條link入面仲有十幾間銀行
db jpm stanchart
真係銀行界在座咁多位都有份
冇洗過錢冇比美國佬罰過都唔好意思講話自己打開門口做銀行生意

磨心銀行

奶共豐

呢句真

又係你呀 匯豐

幫毒販洗黑錢

日日都有壞消息

穿30 就穿30 ,又俾機會大家溝貨

中英聯手

抵撚死

安息啦

兩面不是人
抵啦

今日本來想射50,000鎊過Expat, 睇到之後窒一窒
都係諗清楚先

早兩年買落，今次都真係慘😭😭

果個咁既垃圾CEO
做親決定都係閪既
唔明board點解仲忍到佢
btw抵撚死
Drop to zero啦閪銀行

由佢做磨心果刻你都唔放
怪撚得邊個

係咪要開定第間銀行戶口

呢間嘢真係咩人都可以得罪

黑警幾時拉BBC
操縱股價

唔到你唔信

真係燒完之後， 風水局全破

好靚

利伸垃圾5號苦主

大陸打擊滙豐其實都係變相打擊香港巿民
明知香港人係5號仔血肉長城
你諗下股民＝香港巿民因為滙豐輸左幾多錢身家縮左幾多

呢鑊應該打到佢唔賣盤轉紅都唔收手架啦
然後香港人最大舊的身家就可以睇住黎食啦

好似HSBC UK plc
穩陣D
有Ring-fencing.

幾時唔使一皮買到一手5號仔

（純鳩吹）其實有冇諗過係中共想煮死匯豐？匯豐收咗皮邊間銀行會獨大？而家咁多中資爭住嚟香港上市，想將某間中資銀行取代匯豐地位
匯豐係仆街，係奶共，係食人血饅頭
但執咗就香港嘅銀行體制會崩潰
啲香港資金會同直接送中冇分別

所有嘢源於黑警order + 離開咗警隊仲當自己差人某個部門嗰幾條友

恒生+匯豐
唔敢想像

任由中國罪犯洗黑錢

匯豐依家都幾裡外不是人

俾咁多錢請compliance都係廢既

賣貨喇on9
美國提晒水都唔識走人
你自殺陪葬關人鳩事？

dirty money cartel bank

個下場真係好難想像到

破三立二

花旗

唔止老散架嘛....老散就抵死啦（我抵死...）
幾多基金，保險公司，MPF，退休金買左滙豐/放錢係滙豐
呢d唔係話賣就賣一定係硬食

宜家咁睇就覺得匯豐兩面不是人
但之前做中間人左右逢源咗幾耐？
有幾耐風流有幾耐折墮

篇野熟口熟面, 係咪CX改過黎?

隨時變內銀
跌到20以下

明明依個先係

坦白講, 十蚊我都唔夠膽接

rap

火燒旺地
呢個直頭釘蓋
迷信黎講你話邊樣邪d

投資者都有責任睇清楚基金成份
啲基金經理亂鳩咁買你又亂鳩咁信？

我上半年將一半強姦金
轉做北美/歐洲基金

港股基金得兩成

睇黎要搵半澤直樹先救到間公司

幾時跌到同db同價

比個人板你睇，企定定咪兩邊走

兩邊一齊大力夾

銀行L心諗：...... 其實匯豐d rule已經係全行最嚴之一..... haaa

Rip

對住的普通客就係，對住天龍人？得、得、得...

可惜天龍人踩你都有味，自己咁多間

我就話係因為大貓封棺啦

我要攬炒

首先一大班人失業
再重組成個銀行體制

都話鳩吹

令公司蒸發左幾千億
垃圾到咁都仲可以un un腳每年收過千萬人工
真係葡萄

屌舊年六月七月已經叫人轉mpf㗎啦
你無叫晒親戚朋友轉？

緊急法一次
党安法又一次

三四次機會都唔走？

老共似鋤低個價，搵人買啦

Aml真係要執左去

利申 大貓aml

的確有好多中國及香港官員，以致香港警察用HSBC
BBC無講錯

已經跌左lu

我既意思係機構投資者的層面
你個人投資可以賣可以改可以轉
你買份人壽保險/所謂儲蓄保
甚至醫保商業保一般保險
人地保險公司做投資咪又係只會買返d大藍籌
你估會無滙豐份？
覆巢之下焉有完卵？
唔係你賣晒d滙豐轉晒投資組合就唔關你事

loop loop loop 大法

堅中立

左夾右夾

同前nokia ceo一樣，木馬黎

美國佬放出黎比銀行知
料我就有晒
搞唔搞你就睇你造化
中國美國自己揀啦

破局緊係封棺個下啦
走鬼啦喂！

本身燒嗰下對眼好有火
封棺張圖會覺得隻大貓慘叫咁

好撚驚wod錢係哂hsbc

應該冇之一
個global standard厚撚過本聖經

又係大到不能倒啲friend

一睇就知啦，btw，土共唔會咁易得逞。🙂

權貴不適用

奶共呀拿

舊年到而家已經keep住有人講開戶口搬走哂啲錢出大貓
你自己唔醒水怪邊個

過渡期都玩撚死香港啦

大腦呢獲真係一鋪清袋

佢應該係兩邊都有幫

lm

你係咪唔識搵永明宏利個堆基金佬叫佢地幫你搞

有撚用咩
同警察通例一鳩樣

睇黎成間野可以執柒，去非洲開？

垃圾股

Netflix docuseries Dirty Moeny 其中一集就係講HSBC money laundering for terrorists
不過當年經歷完financial tsunami，最後罰款了事
必睇

整解，恆生對d權貴客係極度容忍完全唔敢得罪
d AML rule係寫俾Regulator同平民睇㗎咋

整正解
自膠

做衰嘢俾人燒
定係俾人燒先衰呢

我匯豐有勁少嘅老強放喺度 買40%美國股票基金 60%北美股票基金都可以蝕錢 on9

set到D rules硬一硬,但私下鍾意唔跟就唔跟,外資想開個戶口都開唔到
自己做壞個招牌

香港有存款保障，香港政府準備好匯豐執未

資助恐怖分子11人

$5 入啲